富途有無中共監控?

屌你老母即刻想轉錢走
有無邊間好介紹

牛牛影你全相

嗰時訓緊覺電話枕頭底

而家富途用apps 可直接做晒開户手續
要影HKID+地址認證
完全自動化, 電子+無紙化
更加唔使上證券行/約人見證(普通現金户口~無孖展)

唔影相唔通叫你畫公仔比佢咩

用富途嘅智力係低啲

點會冇，話冇你都唔信啦

我唔敢啦
邊間好呀

支那背景既公司，我話無監控你都唔信啦下話

用緊88個app有40個有呢個權限
記得D app要掃QR code同影相up圖
但剩番有D真係唔記得有比過權限佢

用黎影入數紙 (好似係

個留言版 啲人狂屌狗共都無事

d打手真係

掃乜撚嘢qr code呀，宜家係個app自己開相機呀on9

認真有無好介紹
低trade用量 一個月先1~2個transaction
ib好似一個月最小10usd太貴

一通

8sec

你試下入錢先開post啦

citi開出糧+證劵戶口最抵

你係咪傻撚左

第一次影入數紙未會問你開相機權限囉
又想平就轉一通啦

用左成年啦
個authority唔係第一日開

免費係有代價既
最安全都係直接去外國開戶口，其次係香港開外國broker

IB每個月10蚊嫌貴一係當月費接受佢，一係就入夠100K美金

俾人監控又點，得幾千蚊貨，人地費事睇你

成日屋企裸奔
唔想俾人影jer jer

無咁多錢

廢話

有得關咗佢